FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (313) 天下武功 FIRST TIME不破

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

宜家WL = FIRST TIME LEAGUE

普通彈彈波撞射都算
First time 180轉身直飛死角
輸呢d真係唔知講咩好
跟住多數full replay

頭10g9w 跟住連輸四場

有啲真係全場淨係一招 first time
射撚哂上觀眾席照射，搏中一球就full replay

strong foot first time 撚狗真係一流
又夠curve又夠勁

每次都打到唔想做人

放coins 有意留pm

留返淡氣聽日屌鳩共產黨老母

Game尾啦，休季2個月，下隻再來過

放低手掣啦
人玩game
唔係game玩人

14w輕鬆做人

不過講開又講禁區頂罰球，即傳俾禁區條友first time 呢招好屈

洗唔洗加finesse制

話就話好多人棄，但係的金卡都仲有人bid，做非洲任的卡都唔平
我算好彩，用萬幾就做完

終於8場

今日對過幾個己經爆機隊 都仲要全場淨玩first game
skill move 都唔使用。 不停傳到射到為止

所以你更應該一早棄 淨番d 爆機隊 男男69 互含互射 玩乜鬼既然咁on9

同我一樣

唔駛
普通正方ban落去就得
呢招好耐了
見大家而家先講

我平時就咁鳩彈禁區頂撞射 有時綠燈
iniesta move/牛尾巴 二三四連
咩龍卷風 R3的波斬 招招都on9架啦
唔明有咩咁好屌
好想返返去舊patch禁區頂綠燈三分
隨便屌我

打埋今星期 FIFA 20見

場場爆機玩鬼

個新sbc d pack係咪得廢pack抽

個新sbc d

係，要抽卡就等過兩日應該會有新活動

留左個最尾24rare gold pack
過幾日開

終於有次11w

我輸乜9 輸卡輸人場場4比4 5比5 個人打到好撚負

非洲果個？
做player pick 果幾個幾乎每個都出張nif
我中左3張qs 都有幾皮野

做晒大個包有84 85
算唔錯喇

出if ...

依家冇活動都開

課左小小 有190
上到一次11 算完滿
下年未必玩了

190咩

最後2連勝上17勝，結尾算係咁，之後hea玩

Klongray 正hi 人

14g10w
27g14w 我屌

你仲有機會上17

Squad Rating
Chen+rating

上鬼上馬 半場輸3球
明明已經分開打 之前都做到20w

打親d5格都好勁

冇理喇都game 尾隊波幾乎定型

btw tots 之後重會有活動？

開左100k pack中左隻廢橙同廢黑

應該星期三，不過果你咁講，game尾部冇咩好轉

唔打5格，未lag到冇癮

有無巴打做market球員個週任

買佐d閃金返來，輸佐成百分，一場都無

又話普金屈鳩人handicap既

用緊Blanc + luiz既朋友，如果要升級一隻你會揀邊隻

隊波都砌得7788，無奴啦

我用tots koulibaly換luiz

利申 窮撚

Tots kimmich真係唔太差
截波幾勁 又靈活

係唔明點解十幾萬咁平。佢截波好有驚喜。唔計高空波好用過達哥

留blanc方便夾chem

頭先打左隊叫612 student
或者類似既隊名
我就係同你2俾2 十二碼輸你7俾8 個個
Good Game Bro 聽日一齊加油
希望你係巴打

btw 有冇人玩過tots基亞連尼？掂唔掂

見佢hl 會唔會瘋狂失位？

同咩比先

Blanc

我都唔知佢叫唔叫失位，佢會好主動衝上黎閘人地放狗既長傳，不過通常真係閘到。萬一閘唔到其實都危險嫁標左上黎。佢同呀樂都係咁

Stamina 68

我用tots基亞連尼搭moment blanc
ok
冇咩分別 我覺得

CLS 19W仲有4場都可以全部輸曬
又話星期日晚易打D既

first time 射真係考驗玩家EQ

中左隻硬吹拍Militão
手控一定米列圖勁啲
但ai auto block 好明顯基亞連尼有加成
我棄91 vvd 換基亞 頭5場係爭咁啲
但反而愈打愈順 企位同截傳球都好掂 成日自動幫我封位

中堅位50stamina都無事

我本身Luiz+Blanc
驚基亞慢好多冇咁靈活
另外仲要換過隻意甲龍先得

21g17w 都完左佢算 個個都係瘋狂first time shot好悶 玩黎都冇意思

基亞連尼企位剎波都應該勁啲
不過米列圖靈活好多

完全唔識用隻Torres
放棄了
用返其他super sub好過

17w後每一隊都first time 主導
好撚悶
其實可以打下其他間中first time 180

好好用
勁靈活扭兩扭有位就綠燈
但都仲係入唔到頭鎚

WL如果和緊人地走場
咁都係只爆打和？

WL如果和緊人地走場
咁都係只當打和？

巴打我頭先好似對過你
全靠嗰場先可以第一次G1
下次對住你比返場你

巴打你俾佢食咩chem?

supersub咩chem都分別不大啦

Agger
取代左ibra做第一sub
完美中鋒模組 有速有頭有射術有4腳 只要有空位就入到波
今個wl靠佢救左4場

偏d食Sniper
加shoot同agility

當你無打過，只有你贏緊果陣人地斷/走會計你贏
和輸當無打過，人地用glitch另計

打左22場14win
仲摶唔摶17好

搏啦，依家星期日凌晨對手弱d，岩岩訓唔著打埋最後兩場，兩場都贏3粒以上

係
原來哩個時候打最順

但如果唔係聽日放假都唔會宜家打到咁夜
平時一定唔會

頭先打咗場同對面鬥first time
阿傾唔知入咗4球定5球
痴線

中龍全部入哂

講真 無必要屌人用first time
又唔係bug 又唔係外掛 大家都可以用
玩meta 好正常 你都唔會見skt 去pick amumu jg
琴晚對左場seth ma 都一樣用first time

大快人心 拎住成隊爆機隊入我3球first time
臨尾我企定定絕殺笠入個龍條友嬲到走場

淨係識得first time 傻9

俾你講到想試下 之前中un吹

場場屈first time都冇20？send個msg俾對面話唔玩first time跟手屈佢咪贏到囉

中硬吹唔試下好浪費啦
反正輸贏都差唔多 當試新卡都好

好的巴打 你應該都係俾shadow佢？

最嘔心係 180度背龍 FIRST TIME
禁得落手既人 真係人至賤則無敵

係 極少被放狗

Agger 個波都未到腳就射到咁濟

但係大位空晒射極都唔入都係無癮

費托個weekly 任點解？
用利記，車仔，馬體，鳥棲各一人就得？

多囗問句 巴打你用佢今個星期wl上左咩rank

仲有a米

無知新手一問 想問咩係FIRST TIME

巴打解左？5隊各1人就得？

打dr個任仲惡打過wl

一隊入面齊曬，是但打totw初學贏3場就得

Thanks bro

16win
又係上唔到17
臨尾3場贏一場就得點知輸晒

8win

堅持用佢打wl 正選，有愛大晒

我都卡左響10win 打到好攰

我打sub
覺得好鈍
唔係好識用
仲未感受到佢嘅「勁」

Metoo
完全唔覺有94 pace

要食engine，打後備得5 chem 係更加難用架啦

屌你老味過左成個禮拜仲想狙擊到幾時
on9小學雞

你條友柒到上心口好難唔記得
我屌柒你 你仲問我明唔明
抵你冇20w 玩first time都冇20w不如del club啦正廢柴

美斯好唔好用

cap翻俾你睇你既精彩言論
我自問對ut post既巴打都好好聲氣
唯獨你條中坑成日自我感覺良好 唔夠人講就轉移視線
仲夠膽講自己下半場俾人first time翻好嬲
你自己咪又係first time玩家
宜家又咩19w上黎叫春 俾我抽兩句就預左啦

小氣到
你又知我場場都用first time?
洗唔撚洗整個怎樣才算贏連登仔比你啊
我用唔用關你撚事咩
小禁區/回後勁射唔first time唔通扭埋個龍先叫入波啊
私怨就收返埋啦

得啦得啦小學雞
除左顯得你記仇之外真係乜都冇

小心啊 依到d人唔比用first time嫁
狙擊你到fifa20嫁

我有22個正皮 你條廢柴經過左果日已經係ut loser
開機望住個19w反思下 下星期first time禁準的 top100都有得你拎

我用佢打cm
發揮唔到

你人生有幾失敗先拎果22正皮打飛機到今日
精神勝利法
洗唔洗friendly一局睇下大佬你點勁法
btw我打完都會block左你
我仲想正常討論

打個機輕鬆下都要比人狙擊
不如叫fifa立例用first time即ban ac啦好嗎：

你人生有幾失敗連正皮都拎唔到
你19w禁勁我唔敢同你friendly
一陣俾你first time 45粒
你咪睇下有冇人同你正常討論囉

block鳩左你算
精神病自已衝出黎搵交嗌
打friendly又唔敢
咪比你證明下我係咪全first time囉
成個小學雞咁單打
我真係服左你

大家放低手制
著件黑色衫出門口啦
香港需要你

咁啱上到E
想問下今個禮拜五大聯賽都有得抽，個pull咁大
咁個三TOTS包咪會好垃圾
隨時Onana+Maddison+Kampl咁出

打到第30場先14win.......早啲停手都唔得

衝緊垃會

睇新聞見到好sad

知唔知點解要咁早衝？晏少少遊行開始起碼有幾十萬人企係立法會附近

睇緊新聞 突然有幾個人拎d 鐵枝隊埋去 再之後有架車係咁推

幾個議員傾完諗住調停 大家鬥推 最後失敗 再衝

中community 果d低rate仲衰過你講果三隻

G2
之前5星期得一次g2
其他都係15/16win
不過我今星期砌埋韋拉 所以不能作準

一定鈍
冇可能用佢玩扭扭樂
要比位佢跑 同埋搶點

用左古烈治上到金2

分開砌左細哨同韋拉

我正選用阿傾
應該慣晒哩類前鋒

你用佢食咩Chem?

琴日番到屋企抖左大半日，打到11W就停手好彩家陣少左人打好似易打左
下星期唔會再打了

原來仲有11win樓下既同伴

純衝撞好好用

Engine
我都係用開依type 牙朗ibra費托
比我感覺除左模組 費托比得上普金牙朗

我打ram 滿力low driven 遠柱
最起碼3球個龍撲到都入
已經想像到對家開post怒屌個龍係黃大仙

而家咩龍都冇用

識用可以好好用

見人識移龍ederson幾快下

琴日岩岩飛番英國，今日去唔到

我上星期8W就冇打
琴日就11W

我都係sub in Torres
有時傳個x入去比佢，佢會用背頂住隻中堅，我等佢控停一下就可以帶橫綠燈射，有時冇燈都抽得入，好似巴哥果D控橫窩利咁
岩岩個WL都入左2,3球呢D
利申唔係背龍180度first time

依隻打4231單前真係好用到不得了
飯飯有 頂波身位左右腳

全部場數wl加d1

已經好幾個星期8/11
今次屎忽撞棍有14

星期日晚打幾好
啲人好似弱啲

d勁人都棄哂game了
上星期係香港打左次WL，感覺上勁過英國打D人

有唸過用佢打st
但最後都係用佢cam
包皮st

thanks你用sandro夾？gk係咪用意甲人

我8chem照用
龍用vds 所以中堅任夾

Sandro +ccc 就ok

其實係逢星期日 幾點完？ 仲有十幾場未打 贏得 5 場 屌

香港時間星期一3pm完

好擔心
打到E先發現好大機會中伏
希望一包有晒朗屁皮啦

唔係喎呢家打唔到啦喎

3pm喎Ching...

sor以為今日禮拜 自

巴打唔好活在過去啦

sandro冇整sbc sosad

Ibra luiz Sandro
三大必做fb

巴打今個禮拜一齊開kampl

我淨係做左ibra
我覺得de Rossi 仲抵做過sandro
De Rossi 我用到tots先換走
反而sandro同tots mendy 嗰啲可以鬥下

有心就得

留返比你
我中硬朗屁皮

要求唔高 3張夾埋多過1m收貨

我都要求唔高，紅卡可以全垃圾，tradable 俾我執番二三十萬就夠

上個禮拜ultimate我3張都係僅僅過1m
今個禮拜仲咁大諗頭

De Rossi 一流
有期打cb完全無問題

Cdm 唔快不過勁硬同放波好準

唉包埋community真係唔樂觀

做人向好方面唸好既

唉我咩都唔求淨係求買到隻TOTY ddg (心理病，知道無咩分別），所以淨係想要錢 真係唔樂觀。紅卡要中到包皮/朗 先可以賣本身果隻套現，更加無可能

我反而係籌旗買90古列 成日wl一對古列就46波 上e次次打得勁辛苦

冇古烈都上到E
btw點解唔做SBC要買90嗰張

我cdm用韋拉 同toty kante夠守既 不過就係冇古禁好
我好好好憎砌sbc 同埋成日想試新陣新人
之前試過用fabinho 上星期又玩下pepe同mendes

試新野好 有時平平地玩下唔同卡幾好 btw mendes 扺用加好用

好多人防守都鳩標
呢啲strength 99嘅前鋒好有用

九標的人路過 我太習慣手控去搶 成日就出事

sandro=第一左閘
de rossi=CDM嚟講頭三都冇

我tots初期用達哥/米列圖/Kimmich 代佢個防中位
完全感受到轉守為攻嗰下既重要性
之後用Ndombele先叫好少少

呢集AI defense太勁 揸隻vvd鳩標都閘哂啲波咁濟
阿lui揸普金打神獸隊對面鳩嚟都搶到佢波

但de Rossi 廿幾萬玩到幾百場
Sandro 50萬砌完隻驚得返一個月命

最後階段勁多高rate卡送 點比
加上神級嘢50萬都唔算貴

唔係到game尾EA都唔會比sandro呢啲咁荀嘅嘢你砌啦

普金陣想做任姐 駛唔駛dr都爆機呀

做哂但completionist個obj bug左未有包拎

奴左一半唔想棄

你係唔係啱啱用奧巴美揚st?普金

我應該都放棄，成個D1，個個都爆機隊，我冇咁好技術平民打爆機

Ben yedder

下星期唔好奴了

應該都是每日開下機，過下手癮算，隊波定左型，可以update都係貴野，所以已經冇心機奴

唔怪得咁多普金隊，呢兩日升左250skill point

入已經夠難 仲要守爆機練技術

D1 難，要撞下d 弱少少既再+ea 幫手先得，正常無徥打，識打既人地一個直線或者lob pass 普金無得追，唔好講first time果d

利申d1 易完，明明諗住唔再玩但隻手拎起個制

呢的癮冇咁易𠝹

Testing P牌仔

不敢想像，除非對面見你全普金放你

其實我拎功課隊入場係因為無哂82+既普金

有

個完全主義者係咪bug左完唔到

lui哥呢兩個星期真心好笑
真係show到普金比堆神獸撞到仆街

+1

証明全世界最top 果幾十人（佢係打到入歐洲賽有贏過波）既敵唔過

下年我就不了

防守好多下 捉到路閘哂 都畀對面吸返個波

Test

test

fifa19出無耐就見到你地
成10個月仲p乜牌

如果我想打4312 呢個陣式

自訂可以點set 比較好

Testing

+2 on9 EA

不過佢又無用到最top個d普金，用左實上到e

係咪又改左野？點解覺得呢幾日好難截波咁既

尋晚發左場夢 發到尾班先走
第一次見證到香港人齊心
好撚爽
返到去開罐啤酒
打場FIFA
好放鬆

我多口想問下..
發夢入面個現場氣氛係點?大家都好緊張?

14發過夢, 而家包袱多左唔到我去發但一直都有跟開想知多D

我發夢個情況係
大家都BE WATER
人數就係咁多 邊到要人就去邊到
有人大嗌要物資 十秒內就有人拎到出黎
組成人鏈傳過去
互相幫助
其實氣氛唔算緊張 , 大家離奇地合作 , 係在心中個隻合作
d人會搶住幫你手
EQ亦都好高 , 冇話要爆發情緒
可能我發夢發傻左 , 唔係太覺得當中有鬼

其實有包袱都可以去幫下手 搬野 傳下野 做下哨兵 真係唔得閒咪買大量物資 總會幫到手

無錯
出到力就出
出唔到力既出錢都得
有心既 總會幫到手
就係所謂 兄弟爬山 各自努力
祝巴打們 紅卡中好野

發夢返屋企果陣有冇阻滯？

大家講得0岩, 唔可以到場發夢其實都好多野可以做到
同身邊唔知發生緊咩事嘅人講下已經係, 雖然有時會遇到D藍到青不能正常說理嘅人
網上分享正常媒體資訊, 杜絕9UP做假嘅新聞/圖等等

我自己就無
但夢境入面係灣仔 金鐘一帶 唔搭地鐵既都有比犬逗
會截查 希望大家都無事

琴晚我都有發到夢
夢到係會展個邊拆欄杆
搬去龍和隧道 又搬上又搬落
由最初3條友 沿路都有人幫手
好感動 要走一齊走

我諗在場既無一個無包袱
視乎你幫到幾多咪幫幾多

返到去睇新聞
好多謝最後拉走4位義士既夢遊示威者

尋晚追新聞追到訓唔著
全日個人都好sad

test MUD 9?
幾個啦喎

對窮撚嚟講Torres 真係救到命，場場WL起碼入兩球!!

比佢入過幾球角球 好絕望

試下自己係咪p牌仔

佢後備仲勁
一推就推過啲後衛

放1 mil coins, please pm

賣幾錢

留tg有得傾

肥花巴幾時變到玩埋first time 流

之前同你打仲好尊重你係一個好對手，大家互用sm 互守sm

而家墮落到又係r1 斬兩邊背龍first time

P牌仔

想收con 250$=1m

當我單刀幾次都唔撚入 人地一個唔該volley first time就入嘅時候
我都想好好玩呢隻game 但原來唔得
所以我打wl dr 都唔9理 閪game用閪招
有機會我地打fdly 啦 唔用閪招

赢輸都no point 已經 唔好再玩或者支持隻閪game 喇

其實dr個gameplay係咪同wl又有d分別
打online場場唔同feel都唔知做緊乜

單刀難入真係好痴缐 我噚晚打DR 三次扭埋龍但都俾個龍或後衞kick 左一下之後再射就俾人護空門跟手失埋波 我差d打爆手制同電視

唔同server

單刀難入既程度係歷代之冠個個了起個波超遠射算，on 9 game

打frdly 都ok 嘅 起碼知道對手唔凈玩first time 同的波。

間唔中傳直線放狗嗰陣
接直線個球員會自己仆街

係
DR西好多

而家最開心係星期一至三同巴打/FRD打FRDLY

係，王子真係好正，對住班tots 後防都完全冇問題。

之前砌咗佢隻fb真係撚唔掂，不過呢隻當佢肥料都抵

揸住 meta隊仲唔屈呢d咩
仲慢慢猜呀? 有幾多個lui呢d清泉
個日睇左陣seith ma, 佢都話自己屈挑高個波斬， 屈first time

仲有psn係車名 ， 咩audixxx , 好長個個
揸成隊meta隊都係屈呢d招

Arm Channel Fc 後備有toty美斯 moment韋拉
今個星期得22wins

追求娛樂/真實性 vs 勝場/獎勵

因為TOP TIER屈呢D最易
梗係屈下
DR個GAMEPLAY係享受過WL
WL好多時被迫用系招

DR比人做緊個陣 , 都係中下柱 唔跑位
但至少唔係WL個D嚴重BUTTON DELAY + SM唔到
每傳一下波都要L2一下 否則成個飛開

其實啲爆機隊好似好早期已經屈鳩射
總之有空位就射唔理first time定唔first time

Same

今日睇到義載果d好似套戲逆權司機咁

但人地背景係八十年代的韓國 ...

呢個科長10月屈咭屈到宜家架啦

其實有乜好嘈, 垃圾GAME 唔鐘意就唔好玩啦, 你地都唔係第一日比人屈架啦, 成績10月到宜家咪又係差無幾者下話, 只係多咗平民有可以出到first time 既咭先放大咗件事, 跟本屈果幾招不嬲都係咁,只係你地之前對到勁咭既少d 同埋宜家d 人跟本唔會覺得無恥無限出, 識守人地可以跟本接唔到波first time, 或者ea 做到你離行離列你不斷手控拉人都無用

其實宜家算係最公平既時間, 大家都應該有最top 果堆icon, 比爆機屈開37波宜家變55 46

呢個真
開GAME早期都已經可以屈到first time
但果陣只係仲有其他ON9 META招好似健康射／倒掛之類，所以FIRST TIME先冇咁顯眼

以前top icon鳩射就入嗰個level嘅人而家用個affordable價就買到

Dybala個價真係企到好硬
明明得3腳 stat唔算好靚
但嘉年華都要400k以上
tots b華都係250k

因為佢都冇其他特別卡
希望futties有佢份
上年佢隻TOTS係我愛將

我由平民陣變到而家全icon/tots

之前俾人屌我隊波又古又偉又朗又包，無20wins 應該收皮。其實WL有一半對手隊波都係同我55波

我都想有佢
Ea代言 冇理由冇張勁卡
琴晚即刻放左張嘉年華 好難得仲有賺

呢個時候仲有得賺咁勁

上年futties啲卡係咪冇得抽，淨係sbc/週任拎？

好似全部sbc

做唔做小白好？

當肥料無蝕
Strong link 費托
計落抵做

呢兩個月係多咗人有古韋嘅

咁係咪可以唔洗留pack

唔知點解有預感佢今年會改到有卡抽

D PACK老系都留啦
抽到最貴阿朗先70萬

隻Juan Jesus 80都冇呀好似

有太多人淨係睇tvb，同呢d人溝通已經好撚困難，仲話要講得佢明真係慘過食屎。

星期四最低價睇過370k 我入唔到
捕左兩日400k入
琴晚440k放

佢都講到明replace totw，一定係抽，可能每個禮拜有唔同既人抽

咁樣簡直係加強版既TOTS
又或者係上年世界杯MOTM/HERO卡咁，又一堆9X RATING勁人

我覺得正喎
TOTS 已經出左好多 平時無可能用既人
有唔同模組 唔同數值配合
過癮好多

都係既
希望佢出多D唔同既人就好，同埋game尾高D機率比人抽到啦

講到明去到8月都無新totw
唔知ea玩咩新野
但我估都係不外乎出新卡/翻炒舊totw

i know that feel, 成集淨係試過1次金1

學prime icon咁出多張moment上去

Team of Every Month (TOEM) is the selection of the best TOTW players who had an outstanding performance during their in form period.

利申 Team of the 9upper

我都係得意甲tots個禮拜金一左一次，然後又繼續千年金二

我千年g1 係有的運先e3到

有時望住自己個陣，點解人地上到E自己就連G1都唔得，真係會灰撚左

First time shot咁多人屌，但更多人屌住用
btw想問下，成個fut champ一球first time都冇入都上到E，算唔算清泉

千年金二

禁區內都無？每次都控多腳先射？
係既話真係神人

你講下好
dr 間中就一連幾日全5格都button delay
唔知ea d 衰野隨時輸撚到賣隊
實情過幾日又會正常返

玩到化至唔中伏

玩開Skill moves，從來唔first time雖然成日俾人用呢招屈
nerf 綠燈finesse前後都係鍾意綠燈遠柱，唔想改

大家咪撚再反智
而家打機就係要熟個mechanism再用最有效方法去贏人
你想保留較多真實性打法我會欣賞你，我本人亦都會咁做(用rivaldo bale, 打sm落底,猜波etc)
你可以屌隻game閪但係無可能屌用嘅人,大家用緊同一套物理定律，某程度上係公平競技
咁樣屌同當年”點為之贏巴塞”無乜分別

認同
個人認為dr閪好多
個script係寫埋出黎

我係坐金二，望金一，數字上可以傑三
個個禮拜如是

Tots前，係中段開始自爆
Tots全面upgrade 後變左頭段爆
但結果都係一樣

防中 91韋拉 搭 96 kante定92哥列斯卡好?
怕2隻純防中太防守

我要靠閪招先上e 我墮落到仆街啦而家

師兄你講得好好

其實最反感係果d完全唔理任何地方總之30碼內就不停first time 或者的波volley 果d
用mechanic 可以理解但去到極端就好反感 贏輸都無癮 另外加埋好多人入完呢d波之後衝cam full replay 更加反感

futties如果改做抽卡 其實真係要俾d回應屌ea 理論上係全集最後一個大event 向來係普天同慶齊齊用較低成本就玩到正野既傳統都要變埋做cap水promo黎run

打開pro club 打UT順便練控球護波
對手全場first time 屈贏 is ok 不過我會話呢d人係識玩隻game

都係講下笑姐
hurt到你feeling同埋自尊的話，唔好意思

原來用李華度同巴爾就係真實性打法

即係同以前屌curry屈三分一樣
遊戲係咁玩喎

講親哩兩隻大家都話唔好用，非meta球員作為其中一個例子輔助下啫
淨係用佢兩個最多代表左派(冰點joke)唔代表任何打法

巴打雖然你講得好啱
但係小心有人衝出黎負皮你

同路人
卡左個幾月金2上唔到金1
一到17之後對果班人好似同17前兩個世界咁

我覺得大家都有得用就冇得講
係有的人用完都升唔到rank先堕落

幾多碼都first time 其實都冇乜嘢 真人都總會有D係咁勁但我屌你下下的波再射 痴Q線咩

龍卷風先最撚on9
主流聯賽一季都冇一球咁樣入波

其實應該屌ea多過屌玩家
你明知佢唔改你就預實有人會瘋狂用呢啲招

兩邊都屌
你夠無恥 先可以成場淨係用閪招
有人話 人用我先迫住用晚撚屌 更加要屌多兩鑊

其實係
街覇咁撚樣
但係唔知係咪我好彩，遇到想用但用得唔叻嘅柒頭居多

深表認同

龍卷風依家都係遇到對面贏硬先會見對面用
可能因為就咁r3的起射快好多

係咪我錯覺呢？同樣係普金ddg，點解隻tradable好似勁過之前用緊隻硬吹好多咁

咁啱呢幾場風水好

點解有d人成隊波節奏快過我咁多，點打

今晚係咪出新卡？

屌，7月psn free game 無咗winning 改咗做底特律人

我想試下玩winning啊

因為EA要做低你，要你讓對家

今年有買黎玩過

gp黎講係無玩到個人咁燥既

如果content fifa
gp winning
sm fifa
shooting winning 已經會係一隻唔錯既足球game

托利斯一野ball roll又加速個下真係好殺食

唔撚係嗎 Detroit我本身有
都係諗住黎緊玩free winning sosad

有冇巴打知咩事 做哂weekly obj都拎唔到

BUG
等EA fix

有無巴打友賽

波歷克兄我有冇同你打過?

black][/black]

肯定打過

贏3場DR個任姐係點？頭先贏咗場冇count到係bug？
1. d人一定要bid翻嚟，但係洗唔洗一定要buy now？
2. 入咗場之後換翻幾隻硬吹出嚟得唔得？

認得個隊名

收1m coins

gg

1打5212就全面俾你壓制 波都傳唔出去

一用4231就不其然想first time

Gg
好玩你miss咗兩球黃金機會

2. 唔得，換出嚟嘅都要係買返嚟

唔好玩 波都控唔掂
巴打d企位斷晒我俾尼馬策動個位

"Win 3 Rivals matches using only players bought off the Transfer Market"

佢話bought off啫冇限點買，唔可以換非買返嚟嘅人出嚟，因為佢寫咗"only" players brought off

我要好集中先守到
你隻朗同尼馬一拎波就驚

有無澳洲巴打想打下友誼波 成日排唔到game

ballack巴宜家用kai仔打st？
你cam用邊個打

Cam 細哨

本身隊波就係得前面兩個係買返嚟嘅，尋晚為咗解任求其買多9件，諗住可以靠前面朗同kai打晒，點知連運個波上去都有難度，結果打咗over 10場

唔解啦
上到d1 用呢班腳真係搞唔黎

諗都無諗過做
反而SB CAMERON 就做左

最撚慘係好幾場比人撚狗咁撚，再加送full replay全場

即刻走場

輸夠2球就走啦，冇謂嘥時間，解到個人極度心理唔平衡

你覺得用toty kante定88韋拉搭古列治好

如果想入定貨做sbc 有咩人要入？

新手唔識

過1MIL嘅貴卡都會升

緊係反轉個手制去做其他野由鳩d傻仔自己慢慢打啦，又有dr 分

識打緊係kante, 同91比都係kante, 帶到波上前，有射波，99氣

應該簡迪
偉拉係prime就一定係偉拉
我唸現階段好多藍卡會好過88偉拉

隻Torres真心勁

打DR 20mins已經hat trick

人地開角球㩒start 都好過癮

佢同cavani tots好似
以佢身型計好靈活，fake shot好似scoop turn咁快

好
問多樣 你kai子的instructions點set
我應該會試下搵佢打st

真心講 都幾硬淨

4231打單前set潛入
其他咩都無set

有冇巴打fdly
想試下轉陣打下

toty kante d冷箭好J到傻，輕身過d 190＋cdm好撚多，殺上禁區頂d人一埋嚟標多數俾佢扭過就望空射爆網。

所以我已經放棄左，D1呢排好多西人

wl都可能會嘅，dr就拿拿聲下場算，只可以講山水有相逢

打唔到

個app用用下變成咁

SAME

Ea 幫人棄驚？

成個星期冇玩過，又唔出活動

如果FUTTIES唔INPACK, 聽日真係要揀COIN

我身邊班fd棄哂
得我單機緊
奴性太重

Ut 入唔到？

上個禮拜最後一次wl 用左全馬體隊打到23win
都算了左個心願 可以真·棄game 專心發夢

棄啦
棄咗個幾月，人都精神咗

比起繼續玩垃圾驚
發夢重要得多

成日喺熱門見到Sam哥

你口講棄game
但而家個名冇咗棄驚

今個禮拜好似輸左俾你gg

棄咗咁耐
唔需要再喺個名度講明啦

預購左fifa20 好不智

今晚去IN GAME買ULTIMATE VERSION

講真 買唔買終極版就睇埋今個月有咩轉會先

死左ser?

jovic, hazard, deligt, godin, neymar

中唔中另計

冇棄 冇打dr sb 係轉左陣先會用wl試下人

阿仙奴巴丁個位都幾肯定有

得SEASON有

里昂個法國黑肉中場
雲比沙加

死完ser未

Gg巴打
因為前面啲人冇sm 我斬多左波 first time都用多左
如果踢法太西 sorry巴打
費托除左射first time同頂波真係冇其他用

點禁

好似係quit game 個位用r3揀左右

望埋你啲sub，再望埋你個名

Thanks

應該係R1 or L1

20係咪9月中出

死咗ser？

今晚有冇巴打FRDLY D3料

月尾

今日2-6pm維護, 維護完頭半個鐘入唔到,依家得

仲未得喎

蝶巴
d6料 換左新陣 玩唔玩

oh thx
sorry返工睇唔倒話維護

等等再試下

好似玩到

唔計發夢 仲玩ut嘅原因係想玩draft試下d卡同整愛隊

11pm ok?

有咩update

愛隊已齊陣，除左隻toty簡迪，而家仲玩除左手痕已冇其他理由

我爭隻用得落手既大巴拿
希望佢有新卡

92 dybala都唔得咩

一定唔夠啦
Tots Chiesa平d仲勁d
隻dybala除左j個卡面就好似無乜特別

可以

10點

講卡面我覺得togs嗰張仲靚
Dybala最好J一定係佢個慶祝動作

唔錯唔錯

又baka

嘩 干sir勁撚到

比番本法國passport干蛇得嘛

嘩 張圖假撚到

唔係法國，不了

Ready

Restarting

隻gk咩事

賣左oblak 入市
頂到星期五
196cm 有long throw

Gg ching

有冇師兄知點放coin?想放3m

早幾日入左幾張卡諗住做週任，今日放竟然唔洗蝕，係未咁多人玩

有無巴打想打friendly
唔想排dr

有PACK有SBC
D卡終於有用

flashback Luiz應該會翻炒

伊巴

最好有啦 我好多巴西仔

巴打gg
Btw 你個龍

呢堆系列inpack

twitter話有成200張特別卡
好似連D黑卡都有

又掠水

Ultimate pack

Otw 個sbc 好伏

岩岩送個125K PACK中左 TOTGS Pulisic, 歐霸Moreno，Inui OTW

我中cb 細lukaku
橙卡 Doherty

原來有otw sbc
可以係咁用金卡LOOP冇RATING要求

出粉絲帶 原來生日卡都有

除左牙朗其他都唔想要

依d卡依家完唔值錢

歐聯motm都有
中咗blind

冬季太伏

有冇比人撚既感覺，一包3特別卡

笑了

全部QS OTW做埋隻廢托好唔好

有張SANE幾好

屌我得隻hero tadic係咩玩法

開晒之前做非州杯儲番黎既pack，應該都有賺既，係咁開唔同既顏色卡好過癮但係加埋都唔夠之前是但中隻tots多錢

真係送都唔想要

啱啱睇咗個pack probability
唔中special card係難過中

DR撞親都tots 紅卡藍卡，依家俾呢d卡我都唔知點玩

屌你地
我得隻普金pjanic

送個包得萬聖節sam哥

我一張特別卡都無，最高83

抽黎過癮都好呀
成季都抽唔到咁多特別卡

祭sane,中番sane

中歐聯熱山

但點解我隻Laporte 金only
佢明明有橙卡

咁又係岩岩開6，7包，包包都有特別卡。聽日一於拎untrade過下癮

Ultimate pack我得deeney

拎呢兩張去玩次otw吹 拎另一張垃圾先

有冇巴打知點解做晒6個weekly 任都拎唔到佢個個
Completionist任嘅？

荷蘭
CB
阿積士
盲人

嘩 ea我屌你老母 game尾都要比你撚多我一次

咁多張otw

算唔算好

我用張無女 整硬吹中左張取消佬屌tots咁多閘，呢d真係擺副隊

Game都抽到出乜都無感覺
係見佢咁多張otw出張最閪既比我

屌呀個個起碼出返張up得出名既special
我開兩次出兩個名都up唔出既橙卡

btw 有冇list for daily objective futtie nominee包咩球員

做左兩次otw 都係得保定

聽日拎硬吹開心了

生日細路生日包

白卡而家係零

拎去換pack再抽過

祭完又中翻

我都連中兩次muriel

Wa 中左？

ssbc應該做futties定otw

仲未見葡萄牙

而家得3張揀1張 lozano keita balde同gelaon martins

otw除左朗之外無隻值錢
有金人咪慢慢撚硬吹sbc

即係拎呢3條友是但一個普金去打?

no 你入game佢會俾個pick你redeem是但1張 粉紅色1場既租借卡

btw揀邊個=投邊個 最高票果個之後會出sbc

d人閪到我名都唔記得

玩左7次最高84

摩納哥俄仔 -> 西維爾前峰 -> 無女 -> 舒服佐 -> sane -> 保定 -> 里昂前鋒 -> 切爾達攻中

唔記得左OTW有KAGAWA啊屌

幫fd開

有無巴打fdly

Me

咩psn

hoching823

核彈包中live拜山

我已經抽到心如止水，嗯，有棄game feel

清duplicate 金咭做upgrade 中

文尼

ea真係on撚9 而家in pack既卡要抽2星期先轉1次 玩到7月尾先轉最後1次 仲有部份卡係前2次已經出過 冇心諗event就直接拖長黎搞

gg

CLS

而家d if 個價要冧

obj bug仲未fix

Any friendly?

買otw艾力臣黎做sbc肥料有無得諗？

買10幾張炒

Sorry 搭單一問18
有無巴打個手制個L制控制player嘅時候會好唔準咁，即係個球員好似sir黎sir去，有時防守又會無啦啦tun走咁，之前一直以為係個手制用得耐所以唔係好準，點知早兩日買咗個新嘅發覺都有咁嘅問題，有冇巴打知咩事??

幾時派nominee
個daily任用futties nominee有兩pack送

祭左硬吹otw Balotelli，抽返隻吹得返黎

tradable嗰個唔多抵做咁

係邊一個sbc?

普通upgrade

放 1m coins 價錢可商議
Tg:

中左張80 西甲otw
仲要本身有張untrade
其他最高84
多謝ea

我都想

個價跌左好多好吸引

好野，有多兩張OTW搏C朗

曼聯簽左pes做代言
啲人本身stat低 下年連模組都冇埋

琴日打打下DR贏緊忽然試下用tots呀樂同otw取消佬 sub 左右翼再set回防，又幾過癮又扭得又守得

好彩尋日60k走得切隻rttf nacho
今日得番15k

我都係即抽即走d特別卡

送個包ultimate 中生日witsel

依家開包有咩特別卡？

歐聯卡
葡萄牙

拜仁

我狂中呢啲，係咁中
刷到中朗為止

平民版乞衣版古烈治

Same
比ea又撚

用89klose祭91 Vieira ？

隻klose好似無咩用

態度正確

祭啦

有無邊隻跌價野入得過玩下

Marcelo 打中場

于sir

8chem 用唔用得過

今日最後一次抽藍卡

有無人打唔到？

佢高同算靈活, 又4*SM
而家應該仲算top 10 cdm

只可惜佢入唔到我隊

其實黎緊既dr係咪都應該拎吹既pack冇tots抽 入到隊既機會好低 中堆辣殺特別卡qs拎1皮好過中堆硬吹得個擺字

硬吹啦
過癮d

今期有咩抵玩

左翼用土超henry 定otw anderson好

Coutinho

硬吹，除咗多幾pack之外，亦感覺易d中高rating卡，就算唔啱用都可以留嚟做sbc

之後大把SBC做
而家D野咁平, TRADE中左到無幾多錢, 真係差幾萬UPGRADE 嘅就揀COINS啦

好期待一陣red pick 4隻龍門揀1隻

不得不說古天奴喺FIFA 度真係廢到核爆:

禁區內射波又麻麻，打翼on99
用91張生日卡打CAM，傳波無迪布尼咁好
又無Finesse Shot 技，健康射廢咗又無乜特別
明明5* 扭波，但模組又無馬列斯/屁馬咁柔咁靈活
又矮無頭鎚
條氣又短打留守前場CAM都會70分鐘未到就斷氣

巴塞/巴西/西甲又無咩特別好用球員方便連Chem，勉強講係Birthday 馬些路?

天阿，有無人話到比我知呢張閪卡除咗有愛之外仲可以點用

生辰meunier依家50k有找

做sbc

佢真人都係咁廢

有愛都係得張聖誕卡
打sb都唔用佢

100k都唔洗
老虎蟹都試啦

留tg?

Birthday card 平到癲。son 包皮都好平 cb lukaku 抵玩
20k入左隻witsel 玩多仔3角

包皮仲要7xxk

想問下今期紅卡抽咩

同隻90st 差十萬

但我隻94 neymar跌到

生日卡平均跌200K
94尼馬跌幅唔算大了

送個包野最高2隻85普金

94尼馬vs tots 賓爺
我會揀後者

上星期WL 14win
今日係咪仲有TOTS抽

開隻onana俾你

之前望住D 200K內TOTS都跌左30-50K, 如PL CB, AWB
AURIER跌到7XK, 佢同干SIR 2個超抵玩

100k干sir簡直係過分

拎隻80otw
換另一隻80rate返黎

好彩早個星期果斷賣走bday包補錢上tots包，雖然tots包都跌但幅度細過bday好多。

until you see portugal

算啦
無做油雞 連唔到+唔會抽得中

ANY OTW 中左尼恩高蘭 停手了

我以為futties係一堆完game 90+新卡 留左d pack 係咪隨時開得？

中左88ANDERSON, 89HUGIUAN
SELL/KEEP佢地再買隻10K OTW 繼續刷

In pack 一果堆唔係futties 星期五出果張lozano先係
呢家抽果堆special 係best of

我buy你，我都改變主意拎trade。拎硬吹唯一exit 係做otw upgrade中朗，我覺得無可能發生

一定係 henry

DR個分低到... 應該好多人棄驚了

利申呢d係concept player

但唔會有一堆咁樣in pack?

準備出手!!! 之前已經好想試

呢個應該係投票贏既prediction? 投贏應該係sbc做。
之前估佢replace totw以為每個禮拜有唔同futties抽，但呢家出best of 代替左totw

派彩果15分鐘/ 聽日lighting round 最平，buy now 好多人賤賣

攪到我D IF... 平時而家已經出得貨

用緊古韋冇得轉

吹定唔吹？

吹

Untrade古韋油
想轉陣都唔知可以轉咩

已經打壞手勢

其實有無人真係做otw sbc中到牙朗嫁

Me too

用433（3） 可以有三隻任用

右放左美斯 得左中可以轉
最慘係今次平嘅都係右翼

下年點算

有咩右翼平，好用果堆全部左翼，煩緊右翼

Tots基拿比

我見son 馬細佬 奧巴 同 基沙文都平左好多
左翼有咩好

巴打放美斯買kai仔 尼馬打4222仲好

Birthday包皮

Un吹
我都唔想

左翼 生忌包
中間 tots 包
右翼 toty 包

我玩到全隊任連
Btw得40萬有咩左閘好用?
本身想買法甲mendy點知要成60萬
有少少想試波圖果隻 有無食評？

咬人狗頓唔頓

telles

其實一陣派彩派咩
同上個星期一樣？

全驚Telles 第2 fb sandro第1

伏野 唔好有期望

Mendy同Telles同級

In game點排

我用halstenberg已經覺得好勁
角球 開又得 頂又得

偷偷地update咗

本身用開伊巴 C朗
同佢地比靈活好多
我覺得快古烈治少少
但一定無得同尼馬果d比

gold 3 變咗 any tots
gold 1/2 保底五大聯+community

照樣433(2)
美斯cm
油rw
韋cdm

咁肯撚定3張垃圾加個major league龍

咁尼馬勁嗰幾隻貴好多

晏d買黎試下

93屁定91包

一定係屁

91包

中硬垃圾了

屌
中撚左伏

有架

人辦

中卡雲尼

兩隻雞肋

認認真真棄驚

下星期又抽咩

有哥利亞列拿仲想點

紅卡兩隻垃圾
jumble rare player pack中95牙蘇

伏到仆街

利記兩翼齊曬

痴線 咁都中

算好野
見佢得180k 仲平過泰奧雲

11W
3揀1係2隻GK+Parejo比我揀

telles同fb sandro點揀

sandro勁好多

無保底

GOLD 2-1 | You receive two items with four cards each. The cards are based on any TOTS but at least one selection is from the Community or the 5 biggest leagues. You have to pick one card for each item (2).

一隻祭一隻自用 都接受到

入曬生日細路生日包

Diu 法佬+支那斯高

中gomez 又可以轉下陣

咁有米

本身有1.6m

完GAME比我中次好野都唔得

ea知我冇左翼

我理解錯誤，以為五大指終極，thanks

上年完game又係中tots沙拿

tots Ederson / Alisson 都各用咗接近100場，全部同人打，講下感想:

接遠射：Ederson 好多神救，飛身撲救好勁；Alisson 接遠射比較差，好多時on99咁睇住個波入
接禁區內射波：Ederson 比較差，面對勁Bang 都會反應唔嚟；Alisson 反應比較快，周不時都會用腳救下波，亦都成日接到綠燈勁Bang。
接角球／死球高波：Ederson 有時會接實，但接唔實就撲唔遠，周不時輸啲Second ball；Alisson 機乎無接實，但會雙拳打出個波，有時間做返防守
單對單出迎：Ederson 出迎速度快過Alisson好多
單對單唔出迎：Alisson 撲救比Ederson 多

Alisson 有樣好處係比到綠線FB Luiz 同VVD，Ederson 淨係比到一條

覺得大家可以根據自己防守方法揀，如果你手動防守好勁，截到晒啲波，逼到人哋猜唔到入禁區，就揀Ederson 守遠射；相反你手動防守麻麻，Alisson 禁區內表現可能幫到你多啲

11W 中 Stones..好過無

好過我隻Parejo

其實睇下果張係咩卡如果係抽到都唔多人用既卡，一派彩即刻lowest buy now 扔左佢已經係高位

我張87rashford 同93 基沙文唔即扔既話少十幾萬

不過干sir咁好用可能會彈番既

El sharry 有冇食評 wl中左

救FIRST TIME邊個勁D

全隊任連+1 不過我只限中前場任連

坦白講兩隻都唔好，或者話無一隻龍門接得好，所以面對First Time 都係放下自在

兩隻硬吹都有，最後決定用92ddg。再睇睇92 ddg個價。好似都證明呢兩隻唔夠佢好師兄試左咁多場可唔可以比較埋金ddg

兩隻都試過用黎打WL, 最後留底Ederson, 賣埋金DDG，救遠射同單刀都值。
利申: 廢柴一名，長期11/14 WIN，純粹發表下。

有阿，用呢兩隻之前都係用普金DDG，92未試過，見到好多巴打都話92/93差過普金，仲要好多人認同，就唔專登試。

喺未試92DDG 底下，我覺得呢兩隻都係好過91 DDG，英超龍嚟講應該得返97DDG 會好過呢兩隻。(97都無試，不過我諗唔洗試都知)

都係大家交流下，龍呢d風水野黎

唔該晒，我今個WL又試下各用10場比較下先

兩隻都有硬吹 兩隻用完最後wl成績都係一9樣

岩岩上futbin 篤番OTW同winter OTW既價錢，除左呀朗一隻3.5m，第二值錢已經係65k，大量淨係值底價9k-10k有吹得廢金真係賣左佢好過

Tots Thiago Silva or FB Luiz?
抽中紅咭, 想試下

可以試多少少，有時唔好彩呢十場八場都handicap 咗你，就會唔準。
所以我都係玩夠一定場數先出食評比大家，祝巴打場場clean sheet

應該係untrade 換返錢嘅最後機會

有冇人有tots gomez食評

你都抽中咪試下 又唔駛錢

算咁啦

招fdy

chiellini 紅卡+SOMMER...
ULTIMATE PACK又中chiellini黑卡...

我冇野講

勁過美斯
利申兩隻都用緊

TOTS法甲巴西 92 CDM有冇食評？係咪假Stats？

干sir再好用都唔入流啦
同埋佢好大機出futties

我ok

姐係而家可以抽d乜？好似乜都有咁

打後備勁過正選
靈活到有時自己都亂
但比人一掂就仆街 完全唔撞得

俾咩chem佢好

要俾佢正選sosad

等我一陣 食埋下午茶先

Ok

屌 兩張紅卡
手機上網極差疾住
揀第2張個陣 疾到傻
重開Apps 發現冇左張卡 係咪無得救

好撚野
兩張中兩次 Busquets

Sorry巴打 可能要今晚先得

唔緊要 今晚打

我跟隊今晚frdly 搞左隻tots cancelo 返來同mendy 玩雙閘扭扭樂

重開多幾次佢會出返黎

好

臨end game有賓爺用

用tots啦
靈活到癲 唔用sm都扭到人

紅咭中享利 今晚玩呢隊

見到出隻scream
最後係馬斯

Marksman

想問下tots messi同 91包用咩chem好

隻bug RW Dembele好正

包可以marksman 或 finisher

97 Salah

其實FUTTIES宜家都係俾大家過下抽卡癮 都無實際作用既

馬斯其實幾勁
Kante個type癲狗

真係 宜家根本用唔著 至在end game比大家打下飛機 開開心心買下集

EA去死啦你老母臭閪

想問下
係咪冇可能睇得出邊包係tradeable定untradeable？

點解你D人黃線都有10默契度?

黃線姐係連到，冇紅線就得
1條綠線就可以頂1條紅線

Sam 哥呢排發夢辛苦啦

Fabinho 係untrade
夾CDM 兩隻TOTS 邊一隻好d?

fabinho一定要手控 唔太自動波

95 de jong 定 92 thiago mendes cdm好用

Otw sbc係咪除左c7都無咩好野？

本身已經有richarlison 同cancelo

諗住抽中唔好浪費...
之前其實用過Fabinho + Allan
好耐之前55萬賣左佢換左隻Fernandinho
點知又中返佢

Swap deal

除左c7都冇1隻過100k

thiago守得好

都唔係嫁，tots TOTY 果d pack weight 咁西，依家咁易開到特別卡，幾萬幾萬咁賣，對於非洲人黎講仲易賣錢過TOTY tots 期間開包

你去futbin望下，除左cron3.5m，無一隻貴過6萬。做黎把7

上e無用架

俾人fake左 以為打到14W就夠數有保底

堅？ 食咩chem好？

反而仲大機會中好野

E3
我都知已經唔係最差
但都

又好似唔太差

de jong 聽講都幾強

邊個勁d 踢4231

正評 上
負評 下

ultimate pack 開84

今日dr揀trade
抽埋特別卡qs仲多過揀錢

抽唔到唯有自己買

隻DEPAY點有 好似唔見有人賣

Sbc 絕版咗了
不過短期內有機重推

好難混到
而家我隊attackers都齊腳，要做嘅icon得返韋拉
但係做咗韋拉佢就入唔到隊

呢個禮拜wl紅卡會係咩?
想轉陣玩未玩過嘅卡，但都要reward吸引先有動力打

Higuain Anderson 都中埋
就係唔俾葡萄牙ST祖記我

招frdly 試陣

呀朗3.5mio，唔計隻otw，做一次tradable upgrade 12k，可以做291次唔知做291次中唔中到

Vincentchau1229 你條垃圾hi 攞住爆機陣靜係識first time 9 射我屌你老母臭西

乜撚野人，做三場都玩走場

收手了

7月冇Swap deal？
咁真係冇野玩

有 futbin出左

走撚左兩次 咪撚幫佢 打把仔

今個月有咩換

撞撚左5/6次佢 明明佢幫我刷 我主場比返佢有咩所謂 係要走場晒時間

洛賓

想搵隻icon換89黑卡Pogba用黎連尋晚抽到93Pizzi...有冇咁上下模組既可以介紹

好多暫時冇貨既普金都升左好多，83 84 賣左十零隻加埋都賣左成十皮野

或者93 Fernandinho 夠唔夠秤?

Fb luiz

D swap deal
又要人奴

Waaa swap deal換futties

隻福仔勁到

12 熱山好似好勁

問題係一個月後換到又點？

而家都唔會玩啦何況到時

點解promes去左阿積士

轉左會

EA竟然咁有效率

大家揀左邊隻中場

Fred

全部入唔到隊 都係抽下mid icon算

有POTM福
好似比隻91沒乜用

好 我邀你 好耐未同你打過

再黎領教2r

出伊巴得唔得
又LUIZ

隻福要奴足14張 when mid icon pack先10張個陣
一定升POTM 起碼一班

一定勁*

隻福仔勁到癲 有得抽一定過100萬

Gg bro 俾你吊打

Gg
每次對你都好驚你隻洛賓

你d防守落腳好準 攻唔到

又出番fb Luiz
今次一定要做了

玩唔玩多一場？

今時今日fb luiz有冇一戰之力

即做 彌補遺憾

game尾仲要打足成個月swap既obj真係不了 4張拎隻promes擺下算

廢過futtie 熱山少少 而家做好平

5皮野搞掂

Luiz定88 vvd好

好呀 再邀

我仲用緊佢
搭tots vvd

Luis 夾 Sandro 公廁咁濟

出返Sandro OK?? 之前無Luiz所以無解到

換熱山定福好呢
兩隻都有愛

但已經有HL福

Gg bro 搶唔到你波

唔係呀 第二場好接近
你啲翼爆到我傻

Gg 依場好玩 隻kai好正

我都係尾段先反cup
Kai真係唔輸c朗好多

想問下睇模組係咪composure個值?

模組應該係講緊球員既
高度 體重 肥瘦 力量 長短腳

thank you
想問下 有咩球員同普巴模組差唔多 除左干sir 簡迪?

Composure以我理解係夠唔夠冷靜

低既話俾人迫得緊 finish 高都有機會射得差

有人話後衛有機會大意輸12碼

普巴個模組大隻得黎又靈活
應該真係得古烈治似

我想換左佢 但又冇咁多錢換古烈治...tots費南甸奴得唔得?

差九條街

我意思普巴同費南甸奴

vvd要90以上先有力同luiz一戰

淨講模版兩隻差好遠

費癲都係偏守
普巴始終有5星sm 4腳
又咁高咁大隻唔鈍
唔計古列治嘅話，真係冇乜代替品

馬體個rodric 同蛆記個ffs benta唔識串可以替 但普巴有volley 比較適合而家既first time不破

89 bd vvd勁過luiz

巴打好耐冇見 以前你答我好多問題
咁...89普巴上92好唔好...用佢有時唔夠人撞同埋射波幾差下...另外普金Kante轉唔轉tots費南甸奴?

你岩...first time不破屈機..

普巴 獨特性好高
高到 出咁耐都冇一隻有佢咁樣 唔計古列治
主因係 大隻 全能 5*+4* 靈活
有頭有腳 手控防守

一堆83 加一兩隻87 已經得
如果淨係得81-83
就好似想食好野但銀包得廿蚊咁

更正：一堆83 + 大概2-3隻87
87果d落到86 就落
唔得就83落到82
減低成本

仲以為冇mm
岩岩先出

Thiago mendes 好定生忌meunier 好

Mendes = toty kante

有咩後備殺手勁? 以前用86 Dembele...而家後備出黎已經屈唔到速

Budget?

大約500k 我見土超亨利都好勁?

邊隻係土超亨利

我自己用緊嘅super sub夾埋都唔駛500k
Headliner Lozano
生日 Promes
TOTS Visca
IF 福
End of era Torres

我有end of era Torres 土超亨利係Onyekuru
其實中場中用唔用得着super sub?

又唔係差，但係唔知點解次次輸own goal 都係佢，唔係Blanc

終於出番 即做

我自己啲sup都係sup最前嗰3個
用嚟屈人速

fb luiz勁定係tots Laporte勁? 明明luiz 得89但 in game stat佢仲高過Laporte

呢隻都當係walkout

Sub 可以考慮dabbur henry Torres. 中場或閘sub 可以考慮Schulz 夠快 好搶 有一定攻力

我應該做luiz 換走vvd 定Laporte? Laporte tradeable

今個星期買土超亨利打下WL先

Torres好多巴打都話好勁但我真係唔太識用
做sup上到嚟好似好鈍咁

Composure79

賣Laporte 換90 VVD
88 VVD 祭嚟Luiz

任連嘅話
要rash定promes

92blanc 定fb luiz好d?

luiz

電欺抵唔抵屌

fb luiz定tots 馬昆

89 定90 vvd?

我見89 生日 仲貴過張90 黑卡

就黎問曬luiz同其他中堅邊隻好

89 生日係勁在速度高啲，食張shadow 可以跑得快過其他version 嘅vvd
但防守數據同普金差唔多，又要煩夾chem，我係你就買返90 算

大家幫手整個LIST有邊張卡勁過LUIZ:

勁過LUIZ: Maldini prime/moment, VVD TOTY/TOTS/92/93,
同LUIZ差唔多: Sanchez Futties (not ucl),
有人問過但一定差過LUIZ: 馬昆, SILVA, 92 BLANC,

我想問埋8CHEM LUIZ夠唔夠做TIM

下張futties有牙Fred 正，窮版toty kante
利申: 牙fred打手

雙4星 h/h 英超打手全面進場未

tots militao勁過luiz

有埋暗花

山齊士勁到

我覺得luiz直頭係上面個堆最弱
係算幾輕身 同埋夠快
但唔好睇少佢composure 同reaction
有時WL踢得辛苦時或多或少要靠隻CB數值搭救
用落拿樸迪同Blanc都勁過佢

90 rio勁唔勁過luiz

其實仲要夾打法
有人用大舊CB, 有人用快
LUIZ就係BALANCE D同有D PASSING

我依家係RIO + BLANC
RIO 數值唔算係最TOP , 但模組夠大
呀呀咋咋 , D身位 頭鎚都幾勁

但巴打唔好講佢啦 , 尋晚諗住800K放左佢
放工一睇 750 , 依家625 真係屌佢老母

就係唔知點解跌得咁勁，所以想快入
luiz同blanc成日失位，唔知係我廢定點，想換好耐

要唔失位可以用CHIELLINI/GODIN
自已斟酌

收帳 要有齊依4隻

rio係有icon力場 數值唔高 但用落好撚勁

失位 好有可能係自己問題同埋SETTING問題

同韋拉一樣 數值唔係最top

BTW 想試試馬昆奴斯就真
睇數值真係一流
玩落應該似拉莫斯咁

我成日都係覺得差少少先閘到人地比人任射
一係比人放狗點追都追唔返，咁究竟係咩問題？
我中場都已經係古偉，打極都17w
今個星期想搏下上20

似係標得勁同落腳唔夠準
拉多個CM/CDM去禁區頂同埋唔好標咁多

咁rio or 94vvd?

CB組合
moment blanc
88vvd
fb luiz

3選2

88vvd輸卡面

blanc
luiz

投左拜山

同好

投咗下體條撚屌

其實依家比咩Swap Deal 都無用，啲weekly objectives 好難fufill

全部硬吹⋯有無巴打幫手排過最已陣
三後都得

講漏左仲有1.4M 可以買人

係邊個?
完全無印象淨係記得FRED 同SNACHEZ

個黑鬼thomas

想問有110萬+廢費同恩尼斯達做肥料 夠唔夠砌到偉拉？

費托

夠啦，一邊開包一邊做，
尋日仲要出左隻prime blanc比我等我夠錢買vvd

Oh yes
本身想投佢但見到nation就不了

痴線點解可以咁易開到icon

賣150萬 coins

想問下luiz實際上有咩咁勁？
模組/數值？

就係仲要有暗花

唔該巴打
手上cash唔多 所以想問下點降低成本

用緊92 Blanc + luiz 點解我感覺唔係咁，我成日想換左luiz，佢成日輸own goal

用緊tots alderweid laporte
換alder 做 fb luiz 算唔算upgrade?

英超頂級cb: tots toty 92 93 vvd

中級：熱山 lap 雷斯 90vvd

低級：其他

棄咗驚啦

92普巴緊係好啦
92普巴 搭 tots費癲 直頭勁添啦

而家隻萬聖節影帝入得過嗎？
廿萬有交易
想睇睇有冇巴打有食評

完全同意

I have assigned five hours for playing FIFA

即係得91以上既vvd先係頂級中堅，其他都係垃圾

94 vvd夠唔夠頂 卡面又靚
再上
Toty 95 一球
96 要球三

岩岩買左，依加呢個價應該點都抵屌啦今晚返去試

fb luiz 真係好抵做qs 個mega pack 仲要收返20k

我有愛投左佢
開驚防中，普金同84 if都用過一排，覺得同干sir有得揮
但國藉閪，應該都係輸俾英超fred

邊個版本

Tots 史達寧抵唔抵用？ 而家邊隻右翼抵用

缺點 33腳 m/m 唔跳得，其餘都冇咩問題
廿萬抵屌

推

ucl版，94
睇review都覺得佢勁，今晚先知會點

其實宜家好過luiz嘅cb一定唔少，不過想低成本就有隻用得嘅cb，luiz係唔錯，連chem又唔難（sandro telles marcelo），又可以free返一筆出嚟升其他位。

92blanc 真係輸luiz咩

呢度明明五隻喎

我隻Blanc 成日輸12m

中後場三隻葡萄牙都係呢兩日抽返嚟

麻煩大家投拜山pls
要佢連我

有無ching試過fb Sandro放cdm位？效果如何？

無goretzka咩?

公廁陣: 433 ribery goretzka robben

有
但係我全都要.gif

TOTS from all leagues + Community

牙fred先係皇道，開game用到呢家

我覺得兩隻算同級，如果宜家連呢個級數既cb 都無既咪做囉，咁平，但我都好服宜家都無呢個級數既都仲打緊

利申2-3個月前宜家無用luiz, 一個月前祭鳩埋

印象luiz 輸好多12碼，個個wl 2-3球，白蘭氏少d, 但都週均1球， 兩隻祭晒宜家變迪西週均below 半球

不了 支持fred

迪西里搭咩？

用過vvd tots, Rio,sanchez 宜家用緊blanc 300 場左右，講真Rio 明顯勁d,blanc同Sanchez 同級二級頭，luiz 感覺勁少少一線尾，tots vvd應該係全game最強中堅。

我用緊blanc搭rio
隻blanc硬係好似怪怪地咁
想upgrade 又好似無幾多選擇
要連LB telles
有無好提議

波圖cb

搭馬隊，我食錨無乜輸直線無轉shadow, 不過不失，唔多覺有乜問題

我一直都覺得要有特別模組嘅後衛先勁，Luiz 由上一次SBC 一直用到依家，防守好靈活，反擊撳最大力三角型可以比穿晒直線，仲有遠射，近排啲遠射Volley 離晒譜，角球佢企出少少禁區外綠燈Volley 入好多波CLS

仲有冇人會奴wl
今個星期又係派tots

咁應該之後個個禮拜都tots？
都好，繼續中95龍做肥料

186cm 會唔會唔夠高
隻米列圖似右閘多過中堅

好唔好賣左普金cr7換jovic?

夠啦，我用87個隻都跳得好撚高

DOWNGRADE FEEL
真係要換CAVANI好似好D

對過好多次唔覺有問題，自己未用過
不過你自己都話要連telles咁無選擇啦，一係得icon, 咁你有咗廢的男者係得馬隊，迪西白蘭氏果d 呢刻就唔建議啦

再唔係攪唔攪到costa 打右閘？入場同波圖cb換位

我右閘用緊mbabu

換埋做costa 啦咁，邊有人用呢d架

即係下星期四同今個星期四都係一樣咁派?

後防：fb LUIZ+ moment MALDINI + TOTS ALISSON

定係

TOTS IZZO + MOMENT MALDINI + TOTS $$馬

你地會揀邊個？兩個都10chem

mbabu其實幾勁

失位好嚴重喎, 成日衝去截波又截唔到

百份百前者

如果WL 玩鳩屎FIRST TIME
97MESSI RAM 定 93基沙文 RAM好?

咩屎啦！
配合返你個鳩屎打法

mbabu成日走入中間

2019年7月開game？

DR真係玩唔到咁鳩屎
SM靈活D , 鳩射都全部飛機
一到WL就會跑靚位鳩禁死角
MESSI 遠射98好似好D

基佬文得3腳，玩first time最好都係5星腳
賓耶岩玩

本身用開arias/walker
無擺幾多錢落閘位
早兩日先由普金marcelo轉tots telles

yes

上

隻izzo用左兩個wl
起碼有10場block唔到波仲要比人射中改變方向入網
贏都變輸

呢樣我都試過

派tots都冇心機打wl

我都諗緊報唔報...今個weekend老婆唔係屋企其實可以打
但已經唔知打黎為乜

打左大半年都用牙Fred 佢同普巴 普金都夠做 無咩組合勁到有明顯分別（古韋價錢差4m就無謂比）
呢次升埋futties 同toty Kante有得比

已有BEN SIR 紅卡

佢有無講粗口

而家心態已經轉曬
每日玩幾場算
唔會去DR追分、WL唔會緊張贏的場數、唔會去奴每週任務、唔會抽包時慢慢甩、唔會係工作期間不停睇轉會市場有咩平人...........

toty kante 係 top1 2 cdm wor
佢futties 同tots老母同級已經好好

買左新人打幾場輕鬆
又可以試下張紅卡gomez

差30萬先買到baby vieira 好想完game前試下

同求
連洛賓同牙朗

冇做列貝利
希望遲啲再出返

大家都話fb luiz連邊個勁 但如果94vvd 大家會連fb luiz 定 toty Laporte?

Luiz，Laporte 數字人

雷斯模組最多係特別靈活
但唔算特別硬淨/守得
用開洛賓cut in 左閘我9成過到
但要過埋左中堅就未必得
所以我認真研究過唔同中堅既分別

以最熱門既 luiz / 92 blanc / 91以上vvd / rio比較
92 blanc 一定最廢 各方面都係
Luiz 就最靈活 我隻洛賓點轉向佢都跟到 我覺得最難過
Vvd 最硬淨 成日一野撞埋黎 但出sm就好易標失
Rio 冇樣特別突出 但成日準備過佢時出腳截到

當然唔同對手唔同打法 但我大致上對親都係咁

依個陣點up好？

廢癲換偉拉定係換左隻前峰去先？

多謝巴打整含，換句話講，如果手動控Luiz 應該避免標太多波，應該L2 向後退死貼住對面，如果用VVD 就有理無理衝埋佢睇準時機標波?

我有無理解錯

冇錯

效果幾好
我落後既時候會轉3後衛陣
左閘FB Sandro 右閘TOTS Dumfries 會轉打CDM
好搶得 又快 轉守為攻都勁 兩隻都會好aggressive 搶波再分 10次有6-7次都反勝到

點解係派tots?

睇黎剩低既WL既紅卡都係TOTS

派邊set tots? 我好耐冇打WL...

G2以上每個pick就好似最少一個option係五大聯賽+community
以下就乜鳩都會有

用BALE/ROBBEN 單腳炮台30幾碼就射得

純吹水

研究吓戰術

大家多數將隊波既防守推前定留後？

我set 推前 差3格爆

有沒有留後既巴打可以分享一下

8 chem Mbabu, 10 chem RTTF Aurier 定 狼隊 TOTS RB?
打352